# devops_training

веб приложение (любое не обязательно NodeJS) одна страничка, делаешь изменение в коде странички (надпись или что-либо) коммитишь изменение в репозиторий, Дженкинс видит изменение билдит докер с этим приложением и деплоит в облако
все компоненты должны быть в terraform